戒丁台

不如一齊戒丁
send丁圖死全家